消息：政府內部研判 黃大仙上頭炷香、車公廟求籤難如常舉行

明天準時上班

唔俾向車公求簽

其實都無野可以正常做到

車公籤文反政府

我...唉，你鐘意點就點啦

啱呀 而家真話都唔俾講既時代
一陣車公犯國安法都唔知拉唔拉人封舖好

正常返工

做美容、酒吧、冒險樂園 , 想正常返工都番唔到呀

病毒會避開密集交通工具內、公司內嘅人？

但係可以正常返工
同武肺夾好左

人神共憤

車公被滅聲

直播求籤咁簡單都唔識

坐地鐵迫咪日日都正常做到囉,乜做唔到咩你?

車公：你今獲仆街了

連登仔有咩拉唔到去返工

講真話嘅都要收聲！拆廟未？

唔差在取消紅日

唔只抽起啲下下簽咁簡單
直情唔比人開

夏蕙

東方日報會如常幫香港求簽
唔駛驚喎

不過預計到簽文會話大波驊新一年多災多難

公司唔跟有閪計咩

金鐘、觀塘月台：屌你

政府而家係咪直線谷民怨
連宗教習俗都禁咪姐係令藍屍都反抗

MTR , 公司安全
donki 超安全

仲有party rm 添啦

日日搭車返工迫過黃大仙廟

黃大仙車公透過籤文犯左蟈安法

車公都唔俾拜
你一定冚家鏟

最諷刺嘅係本身車公就係因為抗疫有功先俾後人立廟紀念

一年停咗超過三分之一時間被停工
人都癲

人生何在逞英豪，
天理人情只要公；
天眼恢恢疏不漏，
定然作福福來縱。

以前有瘟疫都係拜神
沙田車公都係咁黎

大坑舞火龍,
好多都係相傳瘟疫拜神之後無事

而家借d 易消滅香港傳統文化

會唔會國安法拉埋車公

車公太誠實

理鳩佢，照去！

因為太準, 以後唔比再求籤

達賴喇嘛都唔比轉世啦

我理得你上頭炷香定點 總之開返gym room 比我

開始封鎖宗教.
黃大仙都鬥唔過中共.

話說佢班姊妹當年無去黃大仙上頭炷香嗰年就仙遊
咁夏蕙姨上唔到頭炷香今年咪會

其實都無野唔可以正常做到

係呀，搭地鐵唔會傳染㗎

算唔算違憲
宗教自由

錢大媽呢？

解簽嗰條友今年洗定屎眼都得

拎走哂D下籤未得

yoyoyo電子香

留名等睇國安封查車公廟

夏蕙姨

首位神仙因觸犯國安法而被DQ仙席

其他工對病毒免疫

美容表面上停工咋

車公：work from Sky

入黎就係想睇呢張

車公知得太多啦

政府又同武漢肺炎deal咗初四開工唔會有事，初一至三就疫性嚴重唔好出街

即係可以outcall上門咁?

燒香可以殺箘

玩野呀？

一於拉鳩車公啦

滅聲(車公)

其實車公係撐政府
初選拉哂

破四舊 除四害

港共：返工同上頭注香就唔會感染

夏蕙姨表示：

觀音借庫都無架啦，因為要排隊，最後一定會有班港毒分子去借排隊呢件事去演變成抗議政府既活動，以達到阻礙政府正常運作，所有去排隊既都會犯左國安法第廿二廿三條

我咁耐無做facial塊面就爛囉屌

好似有首歌叫神仙也移民？

車公疑犯國安法

為車公平反！反對攻府滅車公聲！

事實係政府帶頭柒

今年正苦要大家改係office上香 拜車公 拜神

乜都禁，但係可以正常番工

正苦應該估到今年抽硬下下籤 要面攬炒取消拜車公

研判 有D 聽唔慣

求乜都係死，多餘，香港已經俾支國玩死咗

禁堂食連車公廟都禁埋
車公都無得食

整個電子求韱囉
順便追縱返市民啲願望有冇違反國安法
一箭雙雕

佢個內部研判應該係指黃大仙或車公犯國安法既可能性唔細，
同疫情冇關係的。

得返工放工迫車係維持正常

地鐵日日逼到沙甸魚咁, 要唔要研判返工難如常

唔準拜神信佛，只可以信政府

我好擔心夏惠bb 佢話過佢d 姐妹沒去上香果年就走左

無得去Namco夾公仔

真心問，呢兩隻字點解，我以為講緊法院研究判決

黃大仙咁黃，拜佢會唔會違反國安法？

但係返工係絕對冇問題，唔好中計

AL中化 咩電子拜山

為左對付黃絲解籤佬陳師傅，咁大陣象咁十犧牲，真係無所不用其極 !

求完神係要還....你班PK唔玩神？鄉事派等瀨嘢啦

改網上上香

禁止上門拜年未？

解籤佬都唔敢解籤了，隨時犯國安法。

IT 嘢叫政府整，整到聖誕都未用得啦

車公犯國安法

政府眼中，呢d 19行業就算啦
唔影響股樓市就得!

比佢自己入去代表埋香港人上頭柱香咪得

今舖人神共憤

窮撚上香就唔得， 有錢人叫鴨跳老舞就得

咁而家真係有喎

拜咩車公 拜習近平 知唔知

咁夏蕙姐點算

求籤求到下籤都唔知點解籤好
乾脆唔求籤

應該話你點可以信車公多過正苦

派錢系統就係

cls 真係有呢啲9野

否極泰來
咁咪搞掂

多9餘既宗教行為

做on9野香港政府係世界第一

正苦大撚把呢啲廢app ，每個比一球outsource做
之前有個乜鳩教耍太極定八段錦又廢貴又冇人用

車公夠膽出唔出上上籤=犯國安法

上兩年果兩枝中簽個展望同下簽冇分別

等埋發叔

正常, 人重多過花市 迫到埋身. 大家搶位重狼

如果有人去黃大仙果度叫兩野康復香港，到時即刻又變銅鑼灣咁，班官係咪柒的

車公顯靈！

黃大仙都比人告國安法

個政府自己拉人都計？一打膠唔駛找

呢啲機會唔係俾香港公司架

日日都大把人返工

咁係拉求籤果個？解籤果個？定車公？

求籤旨在危害玻璃安全？

今年有國安法佢唔想拉車公嘛